唔識英文唔好學人講

我上司send俾我
佢不嬲英文好廢
Love讀粒
Sharetea讀過sharon tea
英文廢冇問題 唔係攞出黎柒啊
都唔知俾咩反應佢好

我都覺

聽朝唔洗返工

唔試下講又點學好

我嘅首爾同你一齊

講得多先好
你叫你個仔唔識講野唔好學人講 樓豬

唔識講英文 做乜仲夾硬要講

由頭到尾冇否認一啲想學好英文所以講多啲嘅人
但我上司只係想扮野講英文亂咁講下嘅中女

就係廢過你先做你上司 你有本事就唔洗做佢下屬

我part time仔渣嘛 佢做咗好多年喇
利申:細舖黎

睇睇下笑左出聲 會唔會係auto correct果d渣 無乜理由錯到咁on9

你咪回佢
「收到，我會主動去serve客㗎喇。」
「我個Soul都係同你一齊㗎啫。」

個款似唔識串 以為自己啱多啲

唔學人講點識？
利申母語都係咁學返嚟

笑我？

你真係以為佢英文差到咁？
似係試緊你既反應

仆街我知你係邊個 聽日報串先

死仔 po我上連登 聽日你可以唔洗番

我send返ok俾佢咋
個中女真係唔會為試我搞依啲野
佢成日得閒就叫我要衝數
慣咗send ok/💪🏻俾佢

會唔會打錯字咋

學英文最緊要係唔怕講錯夠膽講

你確定你上司無上連登？